屌你老母西鐵又壞車

逐個站停兩個字，
開開下直頭停止埋服務，
屌你老母，
加價就年年加，
服務就日日差。

Hi Yuen Long Station

巴打你都被人清咗落車？